how many IFC in 2018?

1,2...n?